大陸人先係走資專家

係珠海橫琴入澳門，比人捉到用車運170萬美金出境，睇下大陸人點走資，你仲等支爆先黎換？

有相熟朋友話，d美金好似香港某某銀行出品，因為香港某某銀行會係美金留印仔你估香港仲有幾多美金？

Cls

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇圖無印仔

有一部份有，我估佢唔比影出黎，驚出事

捉到的都係做下樣，警告民間唔好學啲官走資，順便交保護費

居然走資唔預埋黨
大膽

捉到就170萬，換唔到就成億啦，咪當蝕滙

回血劍冇得避㗎

讓領導先走

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

可能係假美元都未定

我去銀行撳果堆好多都有印

愛國愛黨去晒邊

到底d 印係原版美金
定係某國銀行整上去

真係慘 係大陸買bitcoin走資都買唔到

推

點解要去澳門先？

大陸海關 fat fat 啦

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

下一步該怎樣走？

不要過慮，表面上政府好像以逸待勞，但實情是我們多面的極限施壓已成氣候，習近平和黑天鵝比我們更心急如焚——他們正想利用談判搞散抗爭。

2018年大陸境內債券違約規模達到1200億元，而今年的規模，是5700億元。

59間企業設立的中國民營投資集團，533億元存續債券今年到期。4月首份5億美元債券違約，中建行已硬啃代還3億；另一份5億美元債券，8月2日到期。中民投講到明：還唔到。

今年首6個月，中國企業債務違約金額突破600億。7月15日一天之內有5份債券違約。

7月22日，美國制裁中國神秘石油入口商珠海振戎（北狄改名都衰過人，話明係用來振興伊朗這個西戎）。兩伊戰爭期間，中國向伊朗賣軍火，就是通過這間公司以石油代支。現時進口量佔全國進口量約25%。

2019年有719隻地產債券到期，需要償還的金額達4567億元。2019年至2021三年間，地產企業海外債券到期規模都在200億美元之上。

7月，失業大軍年增超過500萬人。

7月，返鄉潮達740萬人。

7月，特朗普否決將蘋果產品剔出加徵25%關稅的中國貨清單。

7月，惠普、DELL決定將30％筆電生產撤離中國。

7月，山東近百間院校搞農民工「副學士課程」，免考文化試，資格卻與高校畢業生睇齊。

7月，秋行軍蟲和關稅夾擊下，中國多年來首次向俄羅斯入口大豆。

2019年8月7日，資金緊張的中國企業集團中國民生投資集團(China Minsheng Investment Group, 簡稱：中民投)表示，其債券持有人已同意延後一隻5億美元違約債券的到期日。
中民投在周二晚間提交給新加坡交易所的一份文件中稱，這批票面利率3.8%的3年期有擔保債券於8月2日到期。該公司稱，包括應計利息在內，這批債券的未償付金額為5.095億美元。
中民投表示，正在嘗試籌集資金並出售離岸資產，以償付債券持有人。

9月，南韓三星將關閉最後一間惠州工廠。
美國對300億中國貨品徵10%關稅。

10月26日，美國給予WTO的限期屆滿，WTO必須決定是否將中國、香港和澳門剔出發展中經濟體。

全國心臟病藥脷底丸斷貨，由9蚊暴漲至150蚊一樽。

邊個等得？邊個唔等得？

今日，中美貿易談判在上海重啟，預料實質成果不大。

香港是大陸的後花園，不妨再燒幾把火。

你看近來不是福建都開始搞獨立了嗎？上海更加早已主動接觸外國勢力。

中國人不笨，船沉肯定會跳船的呀。

同黑社會一樣
搵個人交數嚇下啲大陸佬

lm

就係走左先輪到佢地

應該報小左個0. 中秋過肥年

大陸法律真落後仆街就咁攞張a4紙印幾隻字影張相咁你就犯法啦

香港呢期查車查到傻，但走資要緊，點都試下先啦

中港牌d車不嬲都係走私美金/支幣用

hsbc